（世界最難問題 - 至今全球98.8%的人都不能拆解！！！！！！！！）

到底情為何物

荷爾蒙導致既不理性反應

另外個2.幾係咪有人拆解左？
分享下

你練下計數先再拆解啦

2.幾 你計多次

不夠詳細

何為理性？ 冇犯法係理性定唔理性？ 邊個定理性？

Bb唔好貢認真 創意台

我有認真咩

我點知你咁多